［緊急］zip衫呀，zip衫呀

頭先行緊前面有條友覆緊個whatsapp group叫「愛國藍精靈布爾什維克」
今日應該勁多鬼
大家一齊zip衫

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

Push

push

6/10

7/10

多謝師兄阻我十連

推

仲有要速攻 尖東站好耐了

推

7.21
8.31
10.1

唔係想搞到手兄捉鬼
只係想大家一齊zip衫保護前線手足

會唔會係假膠

Zip zip zip

乜撚group名黎

Zip

影底前而條友咩衣著

Zip ah

睇真小小
會唔會係假膠
因為我自己d group都set到個名勁紅咁

Zippppp

1502: everyone please make sure you have your escape route ready. Water cannon ready to go.

水炮READY 逃生路線要準備

BTW 今晚都會有暗黑校巴 請睇路

眼看八方，小心提防

推！

出左黎咁多次都重有人唔zip衫

Tui

Pish

唔好理係咪曲
Zip衫就冇壞

可能假腸
我都有個group名叫香港警察報料熱線

推啊

布爾什維克推

仲有企疏啲
打狗 救人

假膠
但係全世界攝衫呀

冇錯

似假膠多啲
我都有好幾個group名係歌頌毛主席同共產黨
藍屍唔會叫自己藍精靈掛

乜撚野名黎

假膠group名啫
我都有個叫「撐警」嘅group啦

油麻地，尖東停站

明白
總之zip衫就冇錯

布爾什維克係乜水嚟？支那啲人名譯名睇撚到頭都大埋

列寧個黨名？

唔係支那譯名黎架wo， D俄名全部都係譯做咁樣架啦

應該係玩膠不過大家都要攝衫啦

上次行到太熱fing咗件衫撥涼，有手足見到即刻提我要攝返衫為咗保護手足，大家都做多步啦

共產黨

report 啦
唔捉鬼 咪影手足相

pish

Report

鏽坏圭木

Zippppppp

可能假膠group黎
我fd都有個叫「撐警」嘅group啦

冷氣軍師

你係咪on9?

10.20

zip衫呀，zip衫呀

幫推

鬼都識zip衫，有乜意義？

枝警棍同枝槍係袋入面 拎出嚟都冇咁快

推推推

推行動post

721831

[member]頭先油麻地大嗌zip衫，跟住就見到係半掩門既中華書局前企左隻警犬，有無人見到佢係咪係書局入面走岀嚟？

推 總次次次都要zip

勁多手足唔zip 衫，大聲呼籲完都無人理

有呀！身邊人都有！

zip衫啦
都好型架

group名可以膠啲姐，唔係wechat都ok

[共識] Twitter hashtag

叫撚左好撚多聲
有d人都冇zip

小推

tui

zip衫

live 推一下

俄國共產黨

P